籃球依種運動可觀性極低

足球有過百種技術要練

盤傳控頂 已經有排練 已經唔講罰波

基本上全身任何部分都要運用哂

高矮肥瘦 無左隻腳同手都可以玩

相反 籃球矮已經無得打 無左隻腳

隻手要hold住支杖已經唔洗旨意射波推波

除左練盤球仲有咩可以練 基本上練得既技術只有盤球 罰波固定位置已經完敗足球

掂一掂就訓哂地下叫foul 一場停頓百幾次

觀眾都睇到無癮 開冷氣無天氣影響已經唔算運動競賽 仲要final打成7場

總結 籃球撚少出聲少做事訓係屋企睇比賽把啦

籃狗收收皮先

無左隻腳

隻手要hold住支杖已經唔洗旨意射波推波

SiuMa Skywalker

球皇sick ball

香港球王都出聲

足球既兄弟 我們足球會戰勝歸來

球皇

輪椅籃球

球皇講野特別有說服力

矮撚先憎籃球

球王

Fifa球王講出黎特別有說服力

真實都係球王

球王出聲

高下立見啦 你係女會簡高定矮?

籃球仔d肌肉係咪一大舊?

關女咩事？

籃球好睇好多
足球打成個鐘都仲係0比0
悶到死

我覺得一個Ben Simmons已經屌打所有足球撚

高大靚仔

google左 發現同

一撚樣

佢個時得17歲，仲有d稚氣

球王知唔知呢個世界上有輪椅籃球

贏左

淨係識睇比數咁你睇賽果得啦

黑咁撚多

香港球王特別有說服力

發神經

比無腦嘅人玩
所以黑鬼特別勁

yes, but 你無左隻手要輪椅點打?

curry好靚仔wor

喜歡打籃球咪會睇

籃球=黑人高佬遊戲

足球既可觀性都只係你有買果場波

你真係好可憐

點解馬會唔開籃球盤呀 陰撚公

膚淺到個腦正係識賭

睇波不賭波

全世界都知玩具最易做假

咁又係 地區性聯賽係比較容易做假

講到足球冇人踢假波咁

邊一句？指比我睇睇

咁講法 全世界得足球同賽馬有可觀性

咁又唔係既，六合彩都可觀過玩具

黑鬼唔踢波？

最後兩個point唔多掂喎ching

成班矮撚追住粒波黎踩有乜咁好睇？

就算外國籃盤 都係得果幾種類買

有冇首名入球?有冇c朗食漢堡包賭?

我足球可以以小博大 10蚊變幾皮

籃球買入球大細讓球悶到喊

毫無刺激性可言

咁籃波冇得買都咁多人睇喎

冇咗隻腳點踢波？

無左對手 一隻腳都可以踢波

籃球無左隻手已經無得打

望下德國數巴西七個一皮d畫面
個個森巴佬喊到豬頭咁
照班賤種籃狗咁講一定係個個訓身買巴西啦

籃球all star 有三分賽，技巧賽，灌籃賽

足球 all star⋯⋯花式12碼？

你係睇運動定表演

我去動物園唔好？

可觀性呀傾緊

講緊可觀性

可觀性黎講

籃球all star係一班球星一齊係唔同範疇比賽

足球就難講d

On99咁都有野好嘈
你鍾意睇咩咪睇咩囉 做乜鳩啫
暑期生態真係精彩

馬戲團啲獅子老虎跳火圈

你應該係冇撚咗個腦，足球你就話得返一隻腳都踢得，籃球用一隻手唔撚射得波咩依家？

無人壓迫做依D已經同足球差好遠

我相信夠其搵個足球員朗尼練一練都可以玩到你所謂既賽

點解人地係籃球裡面既唔同範疇比賽叫左表演？

真係唔得，唔信你試下

你隻手係用黎移動走位 唔通你可以郁緊個輪椅同時用返同一隻手射波推波?

難道又可以單腳跳住黎踢波

灌籃wor，你確定？

唔係跳得高就冠軍wor大哥

比猩猩睇，或者比鍾意睇猩猩既人睇

你得隻腳有野扶住都踢到啦

籃球當然冇咩盤
因為足球係一項賭場性活動 而籃球係運動 兩種唔同性質

笑

總統大選又係賭場性活動？不如話猩猩波得猩猩睇，市場唔夠大

你連運動同玩具都唔識分

NBA球員平均人工高咁多，d女話知你靚唔靚仔啦

有siuma既足球一定係最好睇

足球撚打籃球可唔可以係場球上面企3分鐘都成問題

Ching跳起掂到執籃板我都當你贏

而家又變翻隻手岀黎可以扶野？
好難捉摸

咁你輸撚緊啦

d女心諗，原來猩猩都有分靚唔靚仔

映衰晒

你係咁叻既 我認輸又有咩所謂姐

高比/Paul George 呢d真係算黑人入面既靚仔

單係NBA all star 已經高下立見

我未睇過足球有組織到2隊現役明星足球員對賽

由球迷票選11個現役西甲全明星同現役英超全名星出黎踢場波都無

可觀性？

以為個個好似你咁矮咩

英超唔好踢聖誕快車

搞個all star week出黎比班球員抖下好過

足球既受歡迎程度已經屌打拍波仔啦
喺英超西甲是但搵隊有歐聯踢已經全隊都係明星

大佬呀，人地真係運動員要正正經經比賽，點同你地班動物園猩猩馬做show比呀

世界賽算唔算ALL STAR

有all star打就勁d?
足球有世界杯 玩具有冇？

未見過猩猩拍波有世界盃玩
奧運果d唔撚洗睇，指定冠軍
得Allstar打下j真係好可悲
四年一度世界盃全球盛事，指波仔猩猩即刻縮晒入老母西

all star呢樣嘢真係NBA最可取之處
但係足球籃球生態唔同 足球應該做唔到呢樣嘢

去左警署報到未牙= =

成場波22個傻仔咁追住個波都話好睇

是但搵個禾仔都屌打啦

梗係有
不過反而wfc
=奧運足球

NBA個賽制本身就係為賺錢而設, ALL STAR咪又係想賺錢

拍波波都有世界賽架-.-

其實mls都有
仲有歐洲籃球其實都有歐冠杯
同足球個玩法差唔多
唔洗打7場
連登真係好低質
其籃球唔等於NBA
足球都唔係得歐洲足球

講緊特登整個杯賽出黎呀
唔撚係痴撚埋落人地到就叫世界賽

一齊返牙joe到啦

奧運足球都有每個國家既人民去睇
因為代表左自己國家
拍波仔講到國家隊就淨係得隊usa

玩具好似有 我有一排出街隱約經過籃球場

好似聽過下 跟手我行過報紙檔買左份睇

又係唔好覺眼見到有籃球世界盃既字樣出現過

我返到屋企上網search,原來玩玩具世界盃果D人

又係同美國玩玩具果批人一撚樣 咁搞黎有咩謂

唔講仲以為玩具運動比美國獨佔左 圍內喂威圍

唔熟玩具野 有錯請修正

btw 下屆係支那搞

歐洲籃波多人睇定歐洲足球多人睇

屌牙有無米6
拍波仔猩猩唔係個個好高笑人侏儒既

係真係少d人識嘅 唔好怪足球撚

邊有人突登去睇美國捧盃牙
傻傻地

Mls係美國嘅歡迎程度都超越左NBA

可觀性黎講係

世界杯都係國家球員之間既杯賽

足球仲未有現役聯賽球迷票選11個明星足球員對壘

勉強講唔係無既
fifa咯，唔係真人咯

佢無手係咪打緊波丫

1950年創辦到依家真係聽都未撚聽過

美國籃球多人睇定歐洲足波多人睇
完全唔知你想表達咩
Btw 2016 MLS allstar 有韋拿 巴哥對阿狗

自己講自己笑

籃球5打5
個場又細
可以發生既變化一定比足球少

身短撚不愿面對

美國有16年無拎過

藍波世界賽=美國隊表演賽

足球就算係黃種人都可以打到球皇level
玩具得班黑猩猩玩撚曬

成班傻鳩 香港球皇都有人駁

如果足球有all star 你班玩具撚連唯一可取之處都俾人完爆 況且你班玩具all star一年比一年冇癮 一味入入入又hea守
淨係識刷分 有返01 02嗰d all star game咁好睇先拎出嚟講啦 睇依家d all star 我不如睇playoffs啦

唔好衝出黎柒ok?

籃球法定時間去到最後一秒都未敢講贏硬

足球法定時間再加補時可以去到最後一秒領先一方可以舉手慶祝？

變化多過足球吧？

足球有得賭先咁多人睇咋，你仲d呀伯呀叔真係咁熱愛足球呀。
仲有好多都係淨睇賽事精華R水吹，賭下波咁。

足波有冇出過Yao級數既球皇

睇過13 14 歐聯未？

有西甲現役最強11人對英超現役最強11人？

yes
根據你logic
連一種運動賭都唔想賭既時候咪即係冇人睇囉

屌你老母你睇下11-12果季曼城點拎英超啦傻鳩

其實攞all star黎講做乜，all star班玩具撚係到做show求其砌隊東西岸出黎爆下籃，有乜好睇？足球唔搞係因為呢種比賽唔會有咩觀賞性同競爭性，反而歐聯 世界盃個啲更有觀賞價值，而唔係係到做show打哂J就覺得好好睇，所以blue ball撚啲層次好撚低，無競爭性既比賽都睇，笑撚4仲要敢攞出黎講

孫繼海

你唔睇下上年騎士點樣拎冠軍？

都話有咪完爆玩具 俾返d討論空間你咋玩具all star又要一年比一年柒

講知名度都要收皮啦

樓主 on9? 籃球玩具黎呀 開返去玩具台啦屌

你自己講起先 我之同你講之喎清
做乜鳩？

我兩樣都睇 而家all star有咩可觀性

無得睇有無得選，酸味十足
NBA all star 柒極都有得睇有得選

足球？

噏乜春

siuma球王都要出聲屌玩具撚

你問人足球有冇呢d情況 答左你曼城皇馬兩個例子
你轉頭問返人有冇睇猗對湧 你up乜鳩呀 九唔搭八

你弱撚智？

一場過反CUP 點都刺激過打夠7 場,
又係你地話成場0比0 ON99
咁打7 場先分勝負咪仲ON9

世界盃果陣你縮左入你老母閪？

酸嚟做乜 歐聯一場決賽都好睇過成個playoffs 加 all star啦

有a有b
冇a未必冇b
仲學人講logic
弱撚智？

原來大家都係鍠狗
fd返ok？

ok deal

仲有我手畜agger

你捧乜撚野皇馬，影衰我地
去睇猩猩波隊皇馬打巴塞啦

agger路咪騎劫人地個post講咁深入-,-
俾返空間人地ok

講真響SiuMa面前
足球籃球咪一樣係玩具

我乜撚野地啊屌你老母
你隻忽然鍠狗返屋企收皮啦

足球入一粒已經令全場d人既大叫歡呼 好熱血

籃球一場入幾十球 都唔明有咩咁好睇 仲要嘆冷氣打波😂😂 不如打PS4算啦

ching 心水清

agger

我捧皇馬仲耐過你呀撚樣 睇猩猩拍波啦

駁唔到..

笑撚咗

唔明咕嚕運動
有咩好睇

你打得叻，先好講打籃球係垃圾

利申籃球員，覺得你井底

講馬要快過隻馬

又黎資格論

講馬要快過馬論

我地都無權話牙朗美斯垃圾
得斯爾馬手足有資格評論

全世界得siuma可以講波了

籃球一個360灌籃都全場驚嘆
curry 一個 logo shot 射到全場hi 賽

足球90分鐘都可能無入球，我睇達哥打fifa唔好？

樓豬再次證明波檯狗有幾咁戇鳩

全場幾千人

剩係我酋長球場A區一成人都多過籃狗場坐爆人

笑撚左 籃球咪一樣有得賭 代表咩姐？

籃球有得賭先咁多人睇咋，你仲d呀伯呀叔真係咁熱愛籃球呀。
仲有好多都係淨睇賽事精華R水吹，賭下波咁。

我再on9 D

你帶條女去睇你打籃球
條女都唔會覺得悶
入波，過人，fake起人，偷波，block shot

回合快，唔會悶場

足球5分鐘你都唔知有無得掂下波皮
條女分分鐘睇手機仲多過你控球

可能你入波佢都仲係睇緊手機

可能我講得極端

NBA啲場而家個個都差唔多二萬wo

樓主係2k又有咩能力值

藍球入波太易。。。。
真係冇足球入波果吓興奮感覺

OK
全個post最on9係你 Congrats

波台全場驚嘆籃球有幾on9
成班猩猩轉個身就o囇嘴

女人不嬲膚淺

遞一遞手又入 你睇埋我果份

鬥舉手 最後邊隊舉手最多贏

你都真係on9左
證明你踢波廢到冇人想理你傳俾你
執波仔都起馬有得掂下波

矮撚先踢足球

唔打算評論樓主對籃球既意見
主要想講下輪椅籃球既技術
的的確確冇左一隻手(or even一對手)既情況下相對要求既技術係高好多
但你所講既動作其係係可以實現
推郁左架輪椅後 輪椅籃球球員(特別係高分組別)係可以單靠腰力控制輪椅既左右 從而可以架輪椅一路向前一路射

利申:好業餘既輪椅籃球助教同義工
接觸傷殘運動十多年 好佩服各項傷殘運動員對運對既付出同熱誠
對輪椅籃球有興趣既都可以交流下

用籃狗理論既話,籃狗冇人識防守
炒人都失幾十分

ching 我想問下

輪椅籃球既犯規大概同正常籃球犯規差幾遠？

打手個d係點樣衡量？

睇highlight都覺得好撚悶

講話因為啲女點睇所以咩咩咩真係好弱智

你打波踢波為左比條女睇？

依D咪質素 其他籃球仔 學野啦
支持

真係有人有興趣 好感動
咁我略略講下
輪椅籃球都有同正常籃球既打手
一種就最普通 射波打中手個隻
第二種就係樓主提及過既輪椅係郁緊既情況下射波
如果係輪椅係郁緊既情況下射波 架輪椅既線道被阻或改變 都當係打手處理 入就and one 唔入就兩球罰球

建議開POST推廣下依種另類籃球運動

IT4咪又係打緊nba 關咩事啊小學雞

ching不如開post講
費是被人話騎劫左

籃球都要運球，練步法，每個攻勢既走位，針對性防守等等，不過無可否認呢幾年打法係偏向射3分搞到冇咁好睇

頭先仲笑鳩人

笑撚死 成班小學雞

無可否認現時既籃球相比去以前真係無咁好睇，但其實問返宜家啲人，當年MJ兩個三連霸，四大中鋒對打，就算宜家睇多次都會濕撚哂
利申：有睇開籃球同足球

發現樓豬視力有問題
難怪觀賞力有問題

Vision幾多數值

有機會先啦
始終傷殘運動係香港絕對唔普及 講都冇人有興趣
有樓主既角度去睇 可觀性或娛樂性比正常籃球更低
(咁覆應該冇騎劫到 叫做回應到個主題 )

唔洗講咁多
論全球受歡迎程度已經分出高下

睇到d大舊衰又高又肥打籃波以為自己好勁就憎

final打7場已經極on9

佢地唔會明唔會理

討論足球呢d賭具黎做乜= =

籃球得東西岸咁少人梗係揀到啦
足球係世界嘅運動 西甲法甲德甲英超巴甲
點樣入面揀22條友打
籃球得NBA係叫做有啲認可
小圈子運動

個撚樣講d野同可觀性有咩關係

要講就梗係拎最有代表嘅黎講架啦
你唔好拎中超出黎講

有冇聽過補時一分鐘追平或絕殺

開住冷氣打波

足球計 踢得強隊既球員都係star啦

使咩搞咩all star賽 咁撚多star揀碌鳩咩

nba呢d小圈子活動咪易揀囉

年年都有一次仲話有可觀性

剩係一場歐聯決賽都多人睇過痾star啦

不過最on9都係7場4勝 唔會有爆冷機會

成班死猩猩

All star 多鳩餘

yes 球皇

nba搞all star只為商業價值 水鳩班水魚拍波仔
佢地仲要捧上神台

睇籃球真係笑撚死 一跳高就入到籃啦 仲有d on9仔大大力咁爆落去 大大力咁入扯個框 以為自己好撚型 實質on9仔一個

屌你老鼠！槍口對外牙！

系

拍波波都好on9

大撚把足球員過180啦on9

美斯都17幾啦

得個兩分
足球入一球影響成個戰況

180算矮

我以為你想講女子籃球

算啦
啲足球撚日日都
睇波不打波打
打丁樂趣多架啦

一場停幾百萬次 真係狗也不屌

siuma好波

仲要歎住冷氣

愈係低智就愈鍾意各籃球

Btw nba 係咪得黑鬼白鬼
有無中東、巴西etc

好好笑 成班猩猩開住冷氣打波 救命

nba賽制最on9係分東西岸之餘
仲要分區，同區要對賽多啲
如果同區一強三弱，嗰隊強隊戰績就會比其他強隊好好多
如果同區有兩隊強隊就對兩隊都唔公平，因為兩隊對上強隊嘅次數都多左

分區呢個設定除左可以打左幾場呃轉播費之外根本冇撚用

射波黎講，足球可觀性都高好撚多

頭頂，腳踢，內外檔拉西，腳面重炮，熨射，倒掛，鍋利，後腳，笠射

足球真係世上最有趣既運動

NBA=hollywood

你有你睇足球 我有我睇籃球
關你撚事？連登仔係咪心理有問題
咩鳩都要踩一餐

Football is art

笑撚左 樓主都on99
主觀講到扮客觀

已經足夠屌打哂你班友

Agger
因為美國人鐘意啲咁嘅運動

籃波 首要條件講高度 足球冇 你見過矮仔做star未
我見過矮仔做球皇啦

呢個美職都有係美國本土特有賽制 mlb都中一樣有

正皮比球王小馬

友誼賽 慈善賽搵返班元老級黎踢仲多人睇過你乜撚野all star啦

你錯啦 美職收益已超nba

足球注重技巧，合作，意識

你睇小白，沙維，美斯踢到識飛

藍球係猩猩玩具

加多句 已跌出美國運動受歡迎top 3

岩牙 睇下上面d大人湊d小朋友落街挽下足球甘 d細蚊囝就happy架啦
等佢地大個d先教佢地挽藍波

足球=rock band
籃球=pop star/ pop group

咁樣衰咪撚拎出黎獻醜啦

諗起班短撚大熱天時追住個波就好笑

基奧特秒殺曬上面

邊個屌打邊個

唔知有冇機會睇埋球皇自評自己2k ranking

阿根停個廸巴那都好靚仔

身體質素主導咗

柒到 成隻狗咁

基本上籃球都係 小一個跑動更加比足球明顯
技巧合作意識
但籃球係保護進攻 所以打街場 應該咁講 十個打籃球 九個冇意識乜叫進攻犯規 我寫包單香港唔小人仲未明白(唔小人打街場唔小進攻犯規但誤以為防守，而防守犯規更加以為掂到對方手為錯 舉個例 我拍甩走進攻方波 之後打到 佢既手 香港地街場十個九個foul 實際上 係good steal 當射完波 見到人地打到對方and one 實際上not foul 打手 而係侵犯進攻方 例如推人 一般進攻犯規 不論移動單擋 及進攻犯規 例如推撞防守 跌低只係將效果放大 非要跌低先為止犯規) 走步 都有人未搞清楚 nba唔小star雞明唔明
籃球係唔錯既運動 場地唔洗太大 人數可以小d就開波 但香港唔小人打波幾黑人僧
足球同fd踢多 冇乜出去踢過
而實際足球 好玩d 用腳長傳落點準難d定用手長傳落點準難d

不如你自拍一張

其實籃球有冇世界盃？？

猩猩審美觀係唔同d

D籃波post過左個乜9季後賽咪沉晒底 🙊🙊

講馬要跑得快過隻馬

同狗唔同啲囉

marchisio公認屈機都可以比玩具撚踩到一文不值

前幾版咪話咗有

marchisio成個model咁都比你講到狗樣咁 相信你個樣一定與別不同 放你張自拍上黎比大家睇下咩唔係柒囉

有都無人知無人理

班短撚連google都唔識

籃球夠有上籃，入樽，catch and shoot, 拋投，急停跳射，fade away, 歐洲步，拉扞，轉身上/射，騎馬射箭，勾手，step back, 空接

得三個國家叫做出名 近年
一講得多口臭
二西班牙
三立陶宛
其他唔係冇 但真係衰落

亞軍廷
踢波打波都係

澳洲都唔差

mk仔扮籃球員

籃波撚之前D post話冷氣俾觀眾涼下
心諗足球撚觀眾同球員一齊出汗

籃狗搵藉口就叻

知唔知點解玩具場啲位咁少呀。因為冇人睇呀

駁唔到

足球一有大戰個個約班fd落bar 飲住啤酒睇波
相反玩具撚打到final game7 個個都係縮係屋企張床搵link睇😂😂

9點打 唔撚洗返工呀？

射得幾靚都好 你班玩具撚咪又係返工偷偷地睇 縮埋一邊唔撚敢叫

唔講都唔知玩具有世界杯

打來分鐘 去兩次廣告

一場歐聯決賽，睇嘅人數都多過藍波唔知幾多倍啦
藍波可觀性係0

成日見 d踢波既去睇NBA
好少見打NBA既去睇足球

玩玩具波有無得睇球王siuma剷草先

罰球真係講得啱 足球有落葉球，香蕉，腳指尾拉，硬ban等等 練都有排練 睇派路嘅罰球真係賞心悅目
相反藍球嘅罰球 有手嘅都射得入

足球同魚蝦蟹同級

玩具d 罰球小學生都識射啦 除非殘廢

全部同我收皮，得欖球先可以叫運動，你班掂下都典下典下訓晒係地返去玩玩具啦

真係慘，連死物都可以得罪你

你講既都岩
但同可觀性有乜撚關係

收皮啦
樓主176 86kg呀

又大戰

電視都唔播 真係冷門到google先知有

籃球的可觀性在於穩定性
足球的可觀性在於一瞬間

唔可以比較

又黎

呢啲post 一年有幾多個

唔好咁認真啦呢啲post

睇黎閣下真係好少睇籃球，AI戰神聽過未 試下做少少資料搜查先，朋友

艾倫·艾佛森 1.83m
係咪依個

都好高下喎對比起正常人

球皇講嘢好有份量

賓禾ho ball

翻黑洞圍爐啦 籃波

未聽過 攞正幾多隻冠軍指環 美斯有四次歐聯

玩具撚小朋友唔識睇字

屌 籃球足球係兩回事 膠都唔想派

點解d人咁鍾意幫足球打j。。

依排算係玩具撚最多人睇既時候
但都係無咩大肆報導
對比足球
可想而知玩具有幾受歡迎

依種活動先天身高已經係一種限制（講緊高水平，唔好攞街場細蚊仔尼講）
跟本唔係一種公平競技
仲有我唔係好明點解踢足球就係矮撚

玩具撚連我老母刀sick嘅高治刀吾sick

百貨應百客.jpg

認真覺得學界籃球好睇過nba

你肯定?

最唔明係吹奏NBA嗰啲柒頭
一個世界性嘅比賽都冇
走去睇美帝圍威喂
講撚到NBA就等於籃球
屌你班藍波撚up得岀歐洲籃球top 10隊嘅正選五人先好話自己睇藍波啦
屌你英超西甲意甲都唔敢咁講啦
美帝自己發明個運動自己玩自己攞獎
你哋仲睇得咁開心
仲柒撚過大陸

足球真係好睇好多既

但講落場打黎講籃球就好打好多

開冷氣呢個point其實好on9 你去同游水果d人講啦

同埋nba近幾年越黎越商業，假得好離譜，同埋球證尺寸細左好多，掂一掂就foul

利申：5年籃球校隊,有踢波

駁唔到
btw 開冷氣同用手打都係勁多球類運動都係啦

足球係世界性嘅運動，藍波波係地區性，無人理架

樓主係2K17會係咩能力值

回錯 sor9

認真係
唔係籃球唔好睇，係NBA唔好睇
十幾萬個timeout，而家加埋replay仲撚煩，好似今日咁隔幾個play又睇重播

好撚小學雞
我鐘意果樣野一定好過曬其他野

籃球觀眾多d

係中學入面

啱啊
平時NBA常規賽有幾多場係值得睇同多人睇
咪除左勇士打馬刺可能多啲人睇
平時最多咪睇返下精華算
足球就唔同 強隊一堆 隊隊對打都好睇
歐聯 國王杯 世甲杯更加係場場都好睇多人追
你睇下nba做唔做到咁
就算去到plays off都唔能夠場場多人追多人討論啦
觀賞性
講真 藍球係偏向力量型嘅運動 足球係偏向技術型運動
藍球多啲小學雞鍾意玩都正常嘅 因為冇咁多智力玩啲要技術嘅野

藍球有啲時候球感好 鳩扔都入啦
洗撚分咁多野
足球有幾可見人鳩踢射入

你咁講又好似係wo

有幾可見籃球遠射叫世界波

兩邊點解仲可以真心回應，去做其他更值得做既野啦

其他唔講，點解果幾條友都叫靚仔

唔講其實，一個碧咸都贏哂嗰班人

低質

G持球皇

嗰年曼成反cup 拎英超，攻到95分鐘，費sir 都睇到o曬嘴

紅字同可觀性有咩關係？
先唔講你「基本上要用晒全身部位」同「就算無咗隻腳同手都可以玩」係矛盾
「籃球矮已經無得打」呢個結論既模糊又唔知點得出來
你想講無得打波、無得打比賽、無得打NBA定咩？
紅字講嗰啲嘢其實只係批評籃球無足球咁容易接觸，咁同所謂可觀性有咩關係？
「開冷氣無天氣影響唔算運動競賽」呢個結論又係得意，介唔介意解釋下點解無天氣影響就唔算運動競賽，按你定義羽毛球同乒乓波比賽算唔算係運動競賽？

不過我同意成日都有暫停同犯規會令比賽唔得流暢，但係會唔會影響可觀性我覺得呢個真係見人見智，睇你覺唔覺得timeouts同射罰球係比賽嘅一部分，同睇你係咪覺得咁做都算係享受緊個睇比賽嘅過程

屌我係咪認真咗

認真理性討論 有point
求吓你班足球員唔好為屌而屌
足球同籃球一樣係世界公認嘅運動
你睇你嘅 我睇我嘅 大家互不相干
唔明點解樓主呢頭踩完呢頭又讚
利申 你地口中嘅玩具撚 唔討厭足球

波台狗真係成撚日搵野黎拗
然後有d覺得講玩玩具自己好撚威好撚幽默
就跟尾狗咁學人講野
根本籃球都冇乜點打過
玩玩具 咁足球唔係玩具咩？
你咁講 高爾夫 羽毛球 網球 乜春都係玩具啦

足球你講到咁屈機咁多花式
籃球咪又係多
你淨係要入球波有layup, reverse layup, jelly layup,
dunk,shoot, jumpshot,hook shot,tear drop
,dribble pull up shot,fadeaway,secondtime moves
擦板都有高板低板上手下手

控球有crossover overtheback cross hetsitation.......
好似直頭有條片叫dribble101
動作多到咁樣咁多野練

就連傳波都有好撚多種
籃球既變化多樣同你足球比有冇你講到咁垃圾？

籃球撚有幾可搞你地足球撚？
你地班友真係屎忽痕無聊冇野做
搞臭哂足球撚呢個朵

籃狗d技ching都差唔多講哂了
足球攻,守,傳,控,盤,帶,截,剷,頂,射,跑,撞,求其一樣既多變性,可變性,拍波狗都比唔上
仲要11個人各司其職,合作先會嬴
籃狗一定又吠5個人排陣乜乜乜,
其實咪又係妹一輪,所謂組織之後又係其中一隻猩猩衝入去攞分

足狗d技ching都差唔多講哂了
籃球攻,守,傳,控,盤,帶,截,剷,頂,射,跑,撞,求其一樣既多變性,可變性,足波狗都比唔上
仲要5個人各司其職,合作先會嬴
足狗一定又吠11個人排陣乜乜乜,
其實咪又係妹一輪,所謂組織之後又係個波碌來碌去 其中一條友衝上去負碌撞入個波[/quote]

點解有咁多弱智1定要踩低1樣野黎棒高令1樣野上位
仲要懶係合理跟住班小學雞刷哂你鞋就打哂飛機咁拎到所謂既滿足感
諷刺既係呢類人係現實就係1件冇人留意既垃圾所以先係網上揾滿足感
諗起佢地日日咁過日子真係好撚嘔心同可悲
可能係我認真左

慘得過你連上網比人串柒都駁唔到

其實你講到咁絕對只會顯得你好無知

個人就覺得每樣運動要玩得精都係大把野練 其實運動無得咁比只可以話熱門啲同冷門啲 你為人可能比較自大同無知 希望你唔好再做井底之蛙 睇下個世界係幾大

好想知足波撚有冇接觸過足波以外既運動 話自己足波控射頂呢啲技術有幾多變化有幾好睇 再話其他運動既技巧係人都識講到自己老母都做到咁 係都要講到成個世界得足球先稱得上運動咁 好心你地趁仲後生就出去睇下個世界有幾大啦

籃波呢d身高 種族歧視 室內遊戲 有咩好討論
個場又細 黎黎去去三分 兩分 爆籃 沒變化
美式足球都比籃波好看

串柒=要駁?
對號入座認弱智,你既回覆真係中哂point

認同籃球呢種運動可觀性極低
先講下籃板球 萬一樓主參戰NBA
一企響籃底 對面唔用晒成隊五條友埋嚟同SiuMa鬥得 基本上係唔駛旨意拎得返個波

之前籃球界有個叔父以前叫咩大鯊魚 專響籃底蝦蝦霸霸嘅
不自量力響節目度走去模擬同SiuMa得身位 結果

搞到個廢老出盡洋相
足球就唔同講法 用五個球員去同SiuMa得身位 起碼都仲有六個人可以做吓其他嘢先

然後就係個場咁撚細 俾啲唔擅長精細工夫嘅黑鬼玩下拋波仔都猶自可
萬一遇著個(對唔住又要拎樓主做例子，咁優秀嘅運動員實在唔易搵)
long shot 88 shot power 91嘅神射手
響球場任何一個位轉身射個fire ball shot
真係同玩玩具一樣咁易

前面仲有堆傻仔係咁駁嘴
樓主都講過 同佢一樣咁有實力嘅人 響街場連登俯拾皆是
響佢哋眼中 NBA就係十隻猩猩響度做馬騮戲
唔落場打柒佢哋其實只因為人猩有別
正如佢哋個個頭30米快過保特 都唔會突登上奧運羞辱佢一樣
如果事實會傷人，就由得佢留在個mon前面算喇

咁認真做咩

表演黎架 你估真係比賽咩

係都要踩低人地 黎提高自己
自己鐘意睇乜咪睇乜
每樣運動都各有各好嫁啦
唔通因為你鐘意睇足球 你就叻d咩

由世一講出黎零捨有說服力

你講果d 同籃球比
足球攻,守,傳,控,盤,帶,截,剷,頂,射,跑,撞,
呢堆野得盤同頂係籃球冇，但籃球可以有blk,偷，籃板replace個位置 講合作 場上都有10個人
bench都好關鍵
著名d既有第6人呢個位
防守又有全場緊迫，hack,釘人，陣地，
都要好多合作先贏到 試問點樣唔各司其職就贏到？
講到得足球係咁咁樣
你話妹一輪一隻猩猩沖入去，講到咁籠統，
擺明你都唔識睇啦，咁你點樣作正確既評論？
你係咪冇打過籃球 唔知道咩係射籃？勾手？floater?
而家勇士就係打緊唔係你所講既沖入去，你要講沖入去，
足球更加係沖入去禁區啦，遠射？咁咪等如射波
你鳩up既可變性 完全見唔到有任何說服力係比籃球多到拍馬都比唔上
睇落只係鳩up一d我一定贏你囉多過你囉咁樣
但你要up又up唔出 淨係盲反
所有運動都有其深度要磨練既地方
唔明你地硬係要踩籃球
係咪接受唔到籃球受歡迎

屌球皇痴線

唔只踢波勁

是但開個post都釣到咁多真心